漱口水 統計

有幾多巴絲有用漱口水習慣
大家用成點
用邊隻
我用左一排
刷牙三寶用齊
好似感覺乾淨左
又自信左
依家用高露潔漱口水
以前用李斯
辣到眼水都出埋
味覺又差左
大家講下你d感受啦

冇人用

以前用oral B ,好難買。而家多數買李斯德林

超市好多wo
李斯最貴

唔搵嘅時候成日見到。搵嘅時候就冇
李斯德林就間間都有

最難買係飛利普 sonic care無酒精
香港/大陸冇
得amzon有 $100支

香港的話，買zero不錯

盡量唔好用漱口水，因為老咗d牙就出事。

有用zero 但唔係成日用 生飛滋一定用

請解釋

高露潔+1
最緊要係冇酒精，李斯德林不了

有zero 依個牌子？
成100蚊支
都好貴

想聽聽

外國研究係有酒精，味覺會差左
所以而家有無酒精 ver

比李斯好用
不過中港台都冇

100蚊
我早晚都用
用會好快

用緊李斯德林綠茶味，冇咁辣

味覺有咩分別

咪冇咁辣囉

想問你吃野味覺有冇弱到

自從用左舒適達哥隻漱口水就冇用過其他

第一眼見到達哥
舒適達個隻感覺如何？
辣唔辣
有時公司吃完飯驚口臭都用少少漱口水

Alcohol free + 氟化物
不過細支

完全冇弱到噃

其實大部分都係冇酒精
因為酒精會損害軟組織
你買果時包裝多數大大隻字alcohol free